有無人想睇個風打殘香港？

香港成日講到自己幾勁
好想睇香港收皮的樣子
咁就可以多個理由反政府

真心想睇d豆腐渣點收皮

真蕉土

吹到咁大 如果打唔成 天文台會點

基建野由得佢爆
但有D驚核電廠

柒慣㗎啦，你想佢可以點

冇啦, 離咁遠, 仲要星期已經老連咁遠